齊齊send email比海關查美心既菠蘿包有冇菠蘿成份

今日有大埔黃店被指粟米石斑塊寶石班，係違反商品說明條例。
咁就唔該海關查埋美心嘅菠蘿包有冇菠蘿成份

crimereport@customs.gov.hk

標題：關於美心西餅貨品或服務有虛假商品說明

致海關，

美心西餅有以下幾款麵包疑似違反說明條例
1）菠蘿包疑似沒有菠蘿成份
2）雞尾包疑似沒有雞尾成份
3）牛角酥疑似沒有牛角成份
請海關快速調查美心西餅違反商品說明條例，應該一視同仁，本人會盡公民責任定時舉報！

Send email唔知有冇用，但做左再算，好過淨係repost IG話好嬲
Template都比埋你，唔係咁都唔send掛？

任何藍店都應該舉報

推

成條藍店名單scan曬佢啦，佢要玩未玩大佢囉

Push

push

on9

你不如睇清楚商品說明條例先啦....

如果大家有其他藍店要舉報，可以改內容再send，叫埋朋友做，此post為拋磚引玉

唔好on9啦

粟米斑塊有石斑係合理理解，近幾年好多都普通魚改咗做魚塊啦

菠蘿包冇菠蘿、牛脷酥冇牛脷先係合理理解囉

有案例架

好撚多5毛但你地咁樣係唔會令到我驚
各位同路人唔好比佢地影響到

好撚多5毛但你地咁樣係唔會令到我驚
各位同路人唔好比佢地影響到

仲有呢啲任務，好方便，一禁落去就send得

咪傻啦， 乖，自己上網查下舊新聞。

粟米斑塊其實講咗好耐一定要有斑塊先得，如果唔係要用魚塊/魚柳 之類。

而菠蘿包/雞尾包呢啲在同一時期嘅報導都有講明係豁免嘅.....

樓上堆人一早block晒 幫推

Send撚左

既然佢地咁撚熱心工作，我就比多啲機會佢

咁黃店都有賣菠蘿包既
同埋呢個叫約定俗成

而叫石班飯並唔係約定俗成

up

果然係兒登仔